中午秒回

屌

我妹懶9嚟

4mk

我有比自己個份囉

有冇男友？

起身喇？

你去揾佢拎鎖匙仲快啦

Tb 算唔算男友

點拎
山長山遠

介紹沒

仲諗住叫你 介紹比紙

邊到

幫佢變返直

搵間m記坐下

你咁多女

觀塘

佢有你仲唔夠？

點幫

勁 我都唔知自己比咗幾多
19大波妹

金鐘

唔夠你多

我排隊尾

咪屈

又放閃屌

零都叫多？

幾時-.-

食左晏未

我負數

打尖

未

唔關我事架

依家

沒有

屌佢老木

Hi

不了 打唔到

你大波妹

No

Hi紙仔

唉

辣殺

Im not紙仔

我有拎錢比埋你個份
不過

What

咁你係who

嬲

Cole

Not cool man

恰？

來搵我lunch

Be fd?

On9?

趕工

What’s up party people
You know what it is put you hand up right now

食個lunch 好阻你咩

來回冇3粒鐘

Man 我只想做好自己
I don't really care what you people say

好潮

想知關於我I don't mind bro
Lady everywhere we get personal

最多咪2h

邊止

Be frd ok?

乜你住山區咩

Ok

唔同4mk be frd

hi

紙見到會嬲

七里香？院子落葉.跟我的思念厚厚一疊

我毒到一個點

是的

你好

早啊

hello

double may

Yes

喜歡以前的周董

由佢嬲

我也是

正

咁我慳返餐飯

最美的不是下雨天

點解要嬲

跟本唔會嬲...

勁

Bye

兄弟的東西不會搶

最美的是你

你咁忙

又口是心非

唔是我的
慢慢

On9

好sweet 盲了

多朋友

是曾與你躲過雨的屋簷

佢咁mean 不了

ipad>double

要配新眼鏡鳥

好男仔

抄9

唔好講到我唔mean就....

唔夠你好

我好毒

Same

知道了

你好型

你說把愛漸漸放下會走更遠

...我唔係你敵人

真

你鐘意iPad ?

只愛ipad

你mean 唔 mean 都不了

唔好講到我好似會go...................

幾好掃

點樣啊你
唔講lo

啱
對付共同mk 子先內亂

知道就好 終於醒覺？

邊個是mk子

其實可以兩邊打

敵人嘅敵人係朋友

仲問

掃乜春

你非毒

又認錯人

我唔識

...你識

Who

自己諗

做咩

比人話我發脾氣

你出咗名

又係條女？

所有人
唔計我

我都冇朋友

估下

扮

唔估

呢到冇

咁佢講咗啲唔關我事嘅嘢
我覆 唔知妳 唔關我事

Wa reception 條女把聲好嗲

唔計我2

全部都係

想聽

做咩咁覆人呢

嗲你咋

咁真係唔關我事喎

點錄牙

似係

屌你比你應該都會咁覆

咁都俾你估到

偷錄

一定係靚仔

明顯

唔會打埋後面嗰句

同意

Av 情節

我咁聰明

屌啦 洗唔洗比你聽下佢講緊乜

勁 ff之鬼

天才

你冇錯

好長？

陣間約咗車頭大燈食嘢

有咩要注意

由鳩佢 話識少個朋友
88

幾十秒

Sins 531

驚有伏

偷影佢

勁
ff 之鬼

識咗幾耐啊同佢

ssni snis
ching青頭？

幾個月

明日香

你咁同佢講？

不如tg 驚比佢見到

唔識？

佢咁講喎 你自己去睇下啦

咁今晚跟進

見過未先
淨係成日失雞冇神打俾你呻？
冇乜點理過你感受

唔啦 我都有問題

第2個-.-

丁咗三次

百丁不厭

多女到呢

有仔 你啱？

重睇又重睇

睇左 咪少個朋友囉

正喎

一個對手

唔中意哄人-.-

交比你

咁快睇咗？

Agg

聽你形容姐

一嚟唔中意比人已讀
二嚟唔中意哄
又唔係自己條女 哄嚟把撚

我都係人哋介紹

咁真係唔關你事

多fd到

叫左你咪再哄佢

已讀兩次唔想再搵

同埋會做多咗囉

LIHKG

屌你十萬次啦

屌我做乜

唔見我又識到嘅

咁 屌佢十萬次啦

不哄了

Post

屈g 我開po=冇人理

講得出要做得到

你會哄十萬次

我小朋友

點解要做埋人地個分
關我咩事

整容雞

除咗自己有興趣嘅對象
其他都唔會再咁上心

屌
我話有人出post share lin

少少啦 但人家有仔

咁你咪唔好再理佢

法官大人

幾小

由佢了

3歲

━━━━━┒
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃＼ ／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

屌你原來你有興趣

少少啦

早啊好耐冇見

挽留

好肚餓 衝緊翻屋企

勁
有ac

又有街出

哦

諗咗幾耐

話左你

我表弟來 佢話想要 唔通唔比咩

呢幾日好多嘢諗諗到日日都冇乜點瞓

嗯

幫人補習呀屌

介紹咩

我都幫學生妹補

幾時到你 走開

好感

搵食啫 犯法牙

差人做嘢唔洗你教

喊出嚟

乖

話比哥哥知咩事

太開心

差人先生 佢著咗我對西瓜啊

你表弟好on9吓喎

唔信你

吶喊？

Long d ?

R痕姐

唔準你咁話佢

做乜柒

係咪要出埋嘢先叫扑嘢啊

咁算

佢翻咗嚟
都約唔到見面
然後下星期佢又去旅行

佢嬲豬

唔哄

又去
二世祖？

想我嬲？

嬲lol-.-

佢喺加拿大有翻工嘅

嬲唔落嚕

心軟

我仲以為你哋讀緊書

同你下面一樣

硬撚到仆街喎

圖？

係讀緊啊 但佢有半工讀

Gay?

做咩唔帶你去嘅
佢同咩人去

有冇出面自貼jj 位巴打咁勁

想放恐怖圖

車頭大燈

咁變態

想睇

比次機會

快

B===================3

的士佬係咪on9,唔趕搭的士做乜7

搵食啫

同朋友去 佢以前讀書啲朋友

做咩嚟

今次又去幾耐
你哋有嘈過咩

乜

冇嘈過
佢去10幾日

貢惡

都唔短
關係做咩好差咁

深夜秒回

問你做咩咋喎

未到

電話冇電88

廢撚到

yes
成日恰

收皮
不過我愛你地

秒回呢 好悶

雞

屌你老味

剛見到2條仔 同 2條女講再見時
比個2條女摸頭
我第一時間諗到比人撚狗
好撚似狗 笑撚左出黎

9g

悶

係

jooe

jooe個性格正

點選擇

冇人想知

identical 雞

約咗車頭有咩要注意

小心畀佢屌屎眼

好撚型

真

我宜家好緊張

cls佢條褲穿哂lone

車頭真係排骨mk嚟

格劍啦

點夠佢嚟

廢

chill

緊張到講唔到嘢

佢好型

見緊 ？

好mk

係我對面

圖

佢唔俾

驚？

咁忙㗎咩

偷影

好型

佢係

圖呢屌你

俾佢發現咗

圖呢

俾佢del咗

一定好型

快d約佢

未定性姐
我有試過有排係咁
真係好頹

個晚點
c9 聯絡唔到佢

佢話去
依家confirm左幾點同邊度同咩人啦
我到時再揾佢

我個日收四
如果就我地平時個幾個就荃灣?!
定去中間位

時間: 8:00 - 8:30 pm

人數: 我就無任歡迎
睇大家意見

車頭,鐘,c9, 泡狗 暫時咁多人?

代言人

肥葉呢

應該係

你揾

屌 私聚

join?

有咩玩

食飯

生滾車頭jerjer仔

白切j頭

點薑蓉

join牙

我好唔開心

咩事.

hdd唔夠用

買ssd

巧貴

Hi 新會員

做咩呢

1000蚊256

我係
有咩幫到你

ching坐咗幾耐

做乜連登成日quote完都變咗code

想借錢

因為我冇upate用唔到新emoji

樓豬大把

我係新會然

關咩係 我見到我自己個啲變咗code

咁唔知嚕

借幾多

all
but 屌你冇人

你唔使瞓

睇波？定打機？

睇完波

死瞓唔著，又要開6點

有冷氣嚕

開心仔

瞓教

未試過日頭開
原來係咁撚正

淨係識瞓

最熱個陣開

成個人好high

唔洗返工？

佢垃圾仔

廢青

又恰毒撚？

得我真毒咋

吹撚到

做廢青好啊

我嚟

食屎狗禮拜日有咩做

禮拜六先啱

eat sleep repeat

嚟唔嚟食狗肉beeno

making jupas no mood

入硬u 的

搏唔摶好

why not

搏咩

好唔捨得同人分離

未試過同啊頭傾到咁多心事㗎

食飽屙屎算

屙

關佢撚事

食咩好

睇我post推介

玩具呢？

食s

日日打開眼就仲有半個鐘就遲到跟住要搭的士
點解會咁

1

又想食車仔麵了

送得本19書

RRRRRRich

大嗌回水

就破產，今個月返工無一日唔係咁

車仔麵好呀，我樓下有間好好食

屌見到個太陽就唔想落街

叫外賣

外賣無車仔麵

搵私家外賣仔

個c fu裝到部冷氣好撚嘈

miss me?

Of course

14號

15號後

不了

歪

介？

點解可以冇人

唔想見到雞

介

潛水未

潛

退役未

=.=

渣

唔瞓？

番工牙

我愛你 有人回我

水鳩我仲未同你計

請食飯

嘻嘻嘻嘻

請你食肉

反口？

請你食肉肉肥婆

你請我食？

14係咪打邊爐

不

一鍋堂

Japjapjapjapjap

miss me

難d bk到位

最撚憎人食嘢japjap聲

我可能不去了 飲嘢ok

甘禾刀吾去拉ε(┬┬﹏┬┬)3

不可以

唔G
我食咩都ok

女？

你有？

點牙

不要bino

我沒問題，同佢地講

pmed

情花開 開燦爛 同學亦愛莫能助

你介木？

好歌

臭葉14號join？

你介啦

一齊唱

不介？

又唔早啲講 個日不行

講左好耐
你唔應機

情花開 開燦爛 情義誓永無限

sad 88

你都沒邀禾

走左咪揾番我

夜un歌 聲美漫

自己join ga
冇搞手

晦氣說話

love u

你咪搞手

And u love me~每個禮拜一次禾艾你～

貢你想典牙

我唔係

走 我沒有阻止的理由

台主

ng sick

悉尼老鼠🐭

畢鳥

屌 又想開post

go

又秒回

收工鳥

咩post 咩名

自己撚啦

你問我答

諗到啦

快啦

支持？

G掛

沒有人

飛機9

畀返眼淚成詩我

樓主去左邊

今天也是新的一天

夜了

等你

回我身邊繼續回味

尋找到美麗之最

邊到水你 kai嫁

樓豬幾時找數

駁唔到？

改圖撚

收撚皮
鬼得閒改圖屈你

你廢精

花心撚

成兩星期冇叫g 聽日要去一去放鬆下

屌 點解有人抄襲我個名
投訴佢先

利申:新會然

好肚餓阿

認得我？

記得掛

.

陪你兩個鐘唔使錢？

日頭男人夜晚人妖

？

14食燒肉好無

ok

john?

邊間邊度先

禾珍絲=\=

會唔會係我陪你呢

咩係燒肉

想試下she she

燒肉囉

我係

u=TB

有人冇帶鎖匙

@肥葉

韓燒?
日燒?

咁係咪唔得先

女女

想睇下有冇女女會俾我上佢屋企姐

詩狗屌死你地

長髮女女

點解屌

我留緊

男神

下世我要做男人

望下佢塊面咪知咩事

你?
勁

依家都得

今世做喇仲等咩

其實c9 係咪真係絲打黎?

ok咁就食燒肉

賤人

唔係
佢有J

剪頭髮嚕

佢依家去買假狗
你14號小心d

想剪tb頭

點牙，幫你講嘢又小我
絕了

男人老狗有d 暗瘡幾man啊

去泰國

咁點解唔直接讀asshold

針

我唔去咪得

咪臭係

唔剪正衰仔

真？

臭g

針咩

man條撚

call緊

88

你型棍子

剪喇
仲唔剪
唔剪喇嘛

有米
斷尾未

介腸

日式先正

韓就唔好搞我

肥仔一個

有幾

有排食

留長頭髮

咪又係燒

問過我未

好多瘡咩
a酸巧貴ar

及腰未

點同

日式正好多 香港果d韓燒比埋d垃圾肉你食

車頭笑人

唔得

其實retake 有信心衝到上去就話姐

有幾長先

佢瘦到

港式燒呢

佢=泡狗

不了
飲奶粉增高ok

廣東燒肉就成日食

dllm

巨人

漢陽苑個種

以前係
好似座瘡咁

我已經慣左成面都係

cow晒啲女

留一

我陣毒味成個場都聞到

唉
見左一次就咁樣話我
我都知我毒
唔洗開post 串我掛

你型撚到

你=鐘

完全封鎖

抵4

幫我

做what

frd?

樓主型到

邊個黎

果個韓燒黎

agger

忘情水呢

@華dee

i love u

廣東係點

我就介紹左咁多仔仔俾你
你一條女都冇

And you love me
每個禮拜一次禾艾梨

block

自爆

一條都沒有

想食牛角

$$$$

前幾日食咗 好正

俾x食

唔叫 block

去日本食會更正

講咩

俾人食

叫咗

我都想

真愛😍

香港果d總係覺得麻麻地

但我上次去日本都冇食牛角

食左第二間燒肉

入口即融既和牛

你是我的白飯
我是你的叉燒....hehe

唔好再講

真係好撚正

好想再去食

我是牙膏，你是牙刷

你返咗嚟香港啦？

番左一星期了

想念我？

勁
有錢出國

咁過份

廢紙仔

想念我？

左邊又係鐘仔？

不了 心淡

真，我連飛機都未搭過

Call g 不心淡

又謙

係呀

生存左廿鳩幾個年頭連passport都無

你識飛?

我處男黎架咋

平時係車頭叫

我樓下等佢既

識遁地

屌，又提起傷心野

餃子

掛住我嗎？

想吃了

來來來 比你咬一口

i am back

個陣自己一個人睇
好型

我搵唔返呢套叫咩名

係部高達睇定自己一個睇型？

both

我搵唔返套野叫咩叮

幫下手喇
個陣覺得好好睇

我都想知

你有睇過咩

冇 想睇

諗住搵埋去沖涼屌

自己睇
我成班女同我睇

俾左幾多錢

不如傾下14號食咩同幾點同邊度

7仔杯面

beeno 係否決左?!

唔洗錢 送過黎

人唔笑
九件麥樂雞應該幾貴

就番詩狗，佢唔想打邊爐
我suggest放題
有冇其他idea

就大家
最重要係睇人數姐

啱ar
餃同一位ching話join
依家暫定6個
咁我地咩區食

最後實數係六個?
睇大家邊區囉

寫緊信

好7 ar我

詩狗

女神都話自己7
人唔笑

好笑嗎

一唔開心就寫

未confirmed實數，落雨就7個
想就大家就揀中間位會好d
姐係mk果d

no ar
g持你ga, 講依d

好

潛得去邊
面對啦

紙啊嘛
放題好耐冇食

創興個頭?

沒人理

放題正

你食唔食到10件壽司

車頭巴

襟兄弟

當我死左?

聽日揾下
到時未必係mk
可能tst or附近，反正中間位就全部，同埋果頭有通宵車俾佢地走

放題食壽司?

me咪理緊

小忍黎唔黎啊
做咩事

有冇推介ar

飛的是常識

你地會玩通宵

rich

點解

我窮

我食荃灣多

漁屋？

應該唔會，但食得晏會冇車ar ma

有錢人

咩都有得解咩傻妹
學下點接受啦

你好似唔係第一次返工喎
14號

講黎聽下

傻妹

不過我都唔會夜 第二日要返工

大哥哥

咁都可以講姐

你條女？
屈哂g

七日都返工

幾時再放假ar

吉壽

又想屈我呢個a0 大毒撚?

瀛屋定瀛喜間辣殺
啱啱食過漁屋幾正宜家唔g

輪休

星期五

sam

岩岩食過 而家唔知#

做咩ja

啱啱開張嗰陣

成班4mk到時實笑鳩禾真毒

創興間樂天大喜屋不錯的

最後咪又係得我一個真毒

禾信肥葉

你條爛牛潮到

爛你老母
冇錢買褲係咪唔撚得啊

射臭葉

又恰毒撚

我=毒

我毒氣雙子

屌俾個frd 快過我上20k 屌
好心痛

555555

14號咁我聽日問一問屋企人先
不過聽日in學校唔係job interview

小忍？

唔怕仲有時間

我就得中六程度
讀書野真係俾唔到咩意見
如果你係搵返相關職業既話
咪繼續讀埋去
有閒錢的話
我都有唔少frd 用左十幾萬讀degree
結果出到黎做野都係搵得12-13k
有frd 又直接入機場做野
依家返緊兩份工加埋都有20k

咁再有勁少少既
依家做緊男護搵18k
正苦工都係一個唔錯既選擇黎

以前part time一個同事

讀落去
博高gpa tran仲好啦

其實真係識人好過識字
我咁多份工都係人地介紹入去鳩hea下
唔係我亂洗錢應該依家都有200k

我夠細粒喇屌
肥矮柒毒
我都唔知自己學野算唔算快上手
肯做自然有人教囉

我一直都唔知晒銀紙係讀d咩

肥係邊呢又

其實根本唔洗諗依d
你讀完出黎都係degree, 雖然個名唔係最好果d, 但夠你揾工有凸啦

可能我興趣唔係d咩好有前途個d
我d frd 有讀緊醫 有讀電子
咁呢d 行業好明顯一定要讀過先會請好正常

我一路都係想整遊戲
但怪就怪自己logic 唔夠好同畫畫唔太叻
所以都係記入腦算數

你有冇咩興趣吸引到你想做先

都有好多人咁講
所以反而想睇下好似車頭巴咁 你地做緊野既人點睇學歷呢樣野
我聽日in完 又再諗下消化下

咁低
仲慘過做文員仔喎

搵到同自己同年紀既會好少少囉

degree係出社會ge入場卷
做耐左先睇資歷
你唔係唔知ar

我返緊唔洗用腦既工
最憎用腦

咁你依家係讀緊u 定咩

佢讀asso ar

學校冇幫手搵咩

點會呀 你升到八大佢全方面support你
升唔到佢話知你~

我都係呢種人, 或者比step我按部就班就得

所以咪叫你報ou

訓先 聽日早起去in

我唔知咩係八大
咁總有好老師掛

同埋我就睇人既
你比我叻我咪會聽你講野
唔係既話我就自己話晒事
理撚得你
老闆落到黎我都照樣做返自己

加油
祝你成功in得成

八大即係hku cu ust bu cityu polyu eduhk lingu

咁大口氣

你人緣點先

我做到野咪得
成日都一個人做兩個人既野喎
我d boss都冇屌過我
係唔鐘意守規矩姐

i love lihkg

good

love 大家

有幾love

LOVE

成c回來了

恭喜

快介 move on

你大把仔

me好專一

咁介乜

世子

行街街

帶埋我

你介先

介左

屌完邊條女笑到咁

wa花子

fake

車b

你囉

fake llm

想識

唉又一個偽毒

cls又唔瞓

跟隊

睇波 做功課

Yes is me

真毒牙

Hi tear

交功課

做乜

係牙

my name

咁夜先上水

咪搶

功課牙

Mo...

讀緊咩牙

Where did she go

Topup

姐是咩科

咩功課

你其實讀緊書定做野

點解唔可以做廢青

有錢就是任性

Marketing ah

千字文

你每月有份助養我ga....

搵錢材料

有排寫

做功課唔巧玩手機la

同我一樣

mk仔不了

你都知你....

你

What is the definition of mk

你照鏡咪知

條褲穿lone

U??

車頭

著左好多年

見過面

ff 當真

已經傷害唔到我了
其實一直係
有momoland加Gugudan陪我睇 諗起就爽

18件雞

中學校務處班姐姐話我後生
仲問我中六畢業未

收皮啦 老野
氹你開心

爽

1001